媽媽，岩岩殺左人

拎支槍指住佢個頭
拉左雞
佢就死了

媽媽，生命先岩岩開始

但我而家要dum撚左佢～

等睇哂成首

等睇C++ version

伽利略～～～～
伽利略～～～～

媽媽，嗚嗚嗚，唔係想整喊你
如果聽日等唔到我返，振作振作，就好似冇乜嘢大不了

伽利略噢～伽利略噢～

我只係個可憐嘅𡃁仔，無人愛

太遲，我嘅時間到喇

就讓一切隨風

我嘅背脊打冷震，身體成日都好痛

媽媽，唔係突登整喊你

媽媽
我唔想死
但我有時會希望我從來都無出世

好好聽

媽媽咪呀媽媽咪呀

一睇就明

等睇媽媽咪呀

88咁多位 我要走啦

媽媽，啱啱殺左人
拎支槍指住佢個頭
拉左雞
佢就死了
媽媽，生命先岩岩開始
但我而家要dum左晒佢

媽媽，嗚嗚嗚，唔係想整喊你
如果聽日等唔到我返，繼續繼續，
就好似冇乜嘢大不了

太遲，我嘅時間到喇
傳送卜顫抖到我的背脊骨
身體成日都好痛
拜拜 我要走啦
要留低你地面對真相
媽媽，嗚嗚嗚
我唔想死呀
有時希望從來冇出世

究竟係現實定只係幻想？

第一句就解錯
just do it唔係解岩岩做左，係去做啦

原來我記錯，自膠

媽媽！！嗚～～嗚～～嗚～～～

我唔想死 有時希望自己無出過世

*結他 solo*

究竟係現實？
定係FF緊？

Okok no problem

太遲了 時候已經到了

我個背脊係度顫抖

身體一直疼痛

再見了大家 我要走了

我見到一個男人嘅細小嘅身影
丑角呀丑角呀 你會唔會跳凡丹戈？

相愛很難？

霹靂同埋閃電真係嚇撚死我
伽利略 伽利略 伽利略 伽利略 伽利略 費加羅 咩嚟費高

唔明就返出去啦小學g

開頭
呢個就係人生嗎
一話係FF
山崩捉住我
逃離唔到現實
張開你眼
抬頭望下個天
我只係個毒撚，唔好同情我
因為我容易嚟容易去
有時高有時低
唔理d風點吹，對我嚟講無所謂

應該係"山崩困住左我"

我只係個可憐嘅細路 冇人會愛我

噢～～寶貝

我係一個好撚慘既細路，冇人鍾意我

(佢係一個好撚慘既細路，黎自一個好窮嘅家庭)

咩歌

報得警

警已報，理撚得你

咁岩呢排聽緊 一睇就笑左

呢頭聽梗嗰頭就見到呢個post

自己睇

好能不安 有無人報警？

已報警
甘中意開玩笑
慢慢跟警察👮‍♀️解釋啦
傻屌

高質

連Queen都唔識就咪撚入黎獻世啦

樓主高質

出現了
即刻留名

呢個就係現實嘅生活？
定只係幻想？

我陷入咗山坡 ，冇辦法擺脫現實

擘開你對眼，仰望天空，然後睇一睇

成堆人咩教會？

你邊間小學

定只係芬達海

誦真主 我地唔會比你走,比佢走!

誦真主 我地唔會比你走,比我走!

我只係一個可憐嘅孩子，我唔需要同情

因為我心境隨和，我有高興嘅時候，亦有低潮時，無論風點樣吹，對我來講並唔重要

咩都唔重要啦，咩都唔重要啦，咩都唔重要對我黎講

波希米亞狂想曲

不如試埋其他歌

我一生嘅摯愛，你傷咗我
你令我心碎，仲就咁走咗去
我一生既摯愛，你仲唔明咩？
番嚟呀，番嚟呀
唔好拎走佢，你唔知佢對我有幾重要

我地係冠軍

有時希望自己冇出過世

Live aid version 真係好正

我哋，我哋要令你搖滾起來！！

係真係真？定係芬達海？

我哋會奮鬥到最後一刻

我係一個屌西機器 隨時屌得

無時間比失敗者

呢個世界界界！！（震音)

我地聽到嘅只係收音機加加
收音機咕咕
收音機加加
收音機咕咕

Is this the real life?
這一切是真的嗎?

Is this just fantasy?
還是只是我的幻想?

Caught in the landslide
陷入泥流裡

No escape from reality
逃不出現實的世界裡

Open your eyes
張開你的眼睛

Look up to the skies and see
抬頭看看這天空吧!

I'm just a poor boy
我ˇ是一個可憐的男孩

I need no sympathy
我不需要憐憫

Because I'm easy come, easy go
因為生命來的快，去得快

Little high, little low
有點欣喜，一點憂鬱

Anyway the wind blows, doesn't really matter to me
風要往哪裡吹， 對我真的一點也不重要

To me
一點也不重要

Mama, just killed a man
媽媽! 我剛剛殺了一個人

Put a gun against his head
拿著槍指著他的頭

Pulled my trigger now he's dead.
扣下板機，他死了

Mama, life had just begun
媽媽! 我的人生才剛開始!

But now I've gone and thrown it all away
但我現在就要走了， 撇下一切離開

Mama, ohh
媽媽!

Didn't mean to make you cry
我真的不想讓妳哭泣!

If I'm not back again this time tomorrow
如果我明天這時間沒回來的話

Carry on, carry on, as if nothing really matters
撐下去! 撐下去! 假裝一切都沒發生過

Too late, my time has come
來不及了，我的時間到了

Sends shivers down my spine
恐懼深達我的脊梁

Body's aching all the time
我的身體痛到不行

Goodbye everybody, I've got to go
再見了! 我的朋友們， 我要走了

Gotta leave you all behind and face the truth
教要離開你們，面對事實

Mama, ohh
媽!

I don't want to die
我不想死!

I sometimes wish I'd never been born at all
有時，我甚至希望從未出生

I see a little silhouetto of a man
我看見死神站在他的黑色影子裡

Scaramouch, Scaramouch will you do a Fandango
小丑啊! 小丑啊! 你要為我跳支舞嗎?

Thunderbolt and lightning, very very frighting me
閃電雷擊，真的嚇死我了

Gallileo, Gallileo, Gallileo, Gallileo
伽利略 伽利略 伽利略 伽利略

Gallileo, Figaro- magnifico
伽利略 費加洛 這些貴族們

But I'm just a poor boy nobody loves me
而我只是一個可憐的男孩， 沒有人愛我

He's just a poor boy from a poor family
他只是個男孩，來自可悲的家庭

Spare him his life from this monstrosity
將他從這可怕的命運中解放吧!

Easy come, easy go, will you let me go?
生命來的快，去得快， 你會放我離開嗎?

Bismillah! (No we won't let you go)
惡魔: 不讓你走!

Let him go
讓他走吧!

Bismillah! ( we won't let you go)
惡魔: 不讓你走!

Let him go
讓他走!

Bismillah! ( we won't let you go)
惡魔: 不讓你走!

Let me go
讓我走

Will not let you go
惡魔: 不讓你走!

Let me go
讓我死了吧!

Never, Never, Never, Never
不! 不! 不! 不!

Never let me go ohh
永遠不讓我走

No, no, no, no, no, no, no
不! 不! 不! 不! 不! 不! 不!

Oh, MAMA mia, MAMA mia, (MAMA mia let me go)
我! 我的媽啊! 就讓我死了吧!

Beelzebub has a devil put asaides for me
惡鬼們在地獄裡養了隻魔鬼

For me
衝著我來

For me
衝著我來

So you think you can stone me and spit in my eyes
所以你以為你可以打倒我，對我吐口水嗎?

So you think you can love me and leave me to die
所以你以為你可以愛了我，然後離開，看我死去嗎?

Oh, baby
喔! 寶貝!

Can't do this to me baby
你不能這樣，你做不到的!

Just gotta get out, just gotta get right outta here
就離開吧! 離開這該死的地方

另一個人吃塵了
另一個人吃塵了
另一個人吃塵了

破壞經典

不要阻止我～不要阻止我～
不要阻止我～不要阻止我～

我燒穿個天 啊!成2百度呀呢個就係點解佢地叫我溫度計先生嘅原因喇!

佢只係個窮撚,來自個窮家庭

好似原子彈咁要爆 爆 爆 爆 爆喇

好撚on9
死番出去啦唔駛俾人笑

燒到上天，二百鳩幾度
個個都叫我做華氏先生

呢排都聽緊
一入黎睇就明

別做背景音樂

我正在以光速行走

依個live好正，就係差左the queen

她是一個殺手皇后

差在冇左the queen ，sor

朋友你仲細 係條街玩到好大聲
有一日你會成為大人
你塊面有泥 好丟架
周圍踢你嘅汽水罐

唱緊

我一生嘅最愛,你hurt咗我

冇野真係重要～

我地係冠軍我既朋友

我地會 我地會搖你！

我好想踩我部單車 我想踩我單車
我好想踩我部單車 我想踩我單車
你說黑 我說白
你說左 我說右

錄了音 正不正

我想要超音速咁屌你個閪

我想變你做世界最正嘅囡

心中已經哼起左首歌

🦶🦶👏🏻
🦶🦶👏🏻
🦶🦶👏🏻
🦶🦶👏🏻

壓力 推落我到 推落你到

我好想打破自由

你今晚帶唔帶我返屋企啊～

媽媽，我殺死他
用力指他個額頭
扣板機 他死透
媽媽，命裡剛展開
但拋得走的都已夠絕望
媽媽 噢 噢
沒想 迫使妳喊
如明日未見我或我的噩耗
無謂的 不須記 留住每一秒的日常

我地係冠軍 我既朋友
我地繼續戰鬥直至終結。

冇寫新故?

皇后殺手

凳凳凳 又一個人皮已收
凳凳凳 又一個人皮已收
又一個收皮 又一個收皮
又一個人皮已收
喂 我準備收埋你皮
又一個人皮已收

史提小心翼翼喺條街度行緊，佢頂帽拉得有咁低得咁低。

四周圍好安靜，連佢啲腳步聲都聽得好清楚。

機關槍要發射啦。描撚準備好未？

你描撚準備好未？

你最好捉住你張凳，唔好嚇到跌落地。

佢喺出口嗰度開槍啦，槍聲響不停

噢，又有一個人要仆街啦

又有一個人要仆街了......

因為套戲好鐘意呢首歌，Queen 真係經典

套戲拍得麻麻地
不過啲歌就真係上哂腦

收音機 加價
收音機 咕咕

佢殺咗異性戀嘅自己
又無犯法

收音機 家家
收音機 谷谷

我們是冠軍

我自己坐

睇住你嘅光

我嘅唯一朋友

陪我經歷過每個晚上

而所有嘢

我要知嘅嘢

我聽返嚟㗎⋯⋯係㗎收音機

收~音~機~~~~~~

見到標題就知會係咁

無人要喎！

凝膠 火藥 炸彈 鐳射

我們會戰到最後

無咩係大不了
大家都見到
對於我黎講無咩係大不了

你教識佢哋 所有巨星
至世界之戰 到火星侵佔
你令佢哋喊 你令佢哋笑
你令我哋感覺可以飛
收~音~機~~~~~~

啊～～～ 你會唔會將我帶返屋企
啊～～～就坐喺火紅嘅燈光隔籬
啊～～～你會否將佢全部放出嚟
大屎忽妹你令地球轉動

保證會吹你頭！

唔好停我，我而家過得好爽快
我好大膽，唔好停我
如果你想爽下，記得打俾我

我而坐緊飛船去火星
在緊碰撞之間
我係發射器，我失緊控
我係性愛機器，我回緊氣
好似一個原子彈 噢噢噢要爆了

收音機～～～～
仲！有！人！愛！你！

有人報警我笑左

我哋等緊個鎚仔跌落嚟
(意味共產黨倒台)

唔係爆頭咩

我付出了
次撚次都係我
我做咗我應該做嘅野
我坐撚完監啦
但我都無犯罪
然而一啲錯誤
我的確係犯咗
啲仆街將啲沙踢曬去我面到
我都頂得住！

大屎忽妹

唔記得咗呢首咩歌添

屌有聲

Champion

收音機咕咕

冇出汗先笑咗，真係一滴仔都冇

屌一時醒唔起

係You are funny

唔緊要 因為冇嘢緊要
你只是個小孩

演出必須繼續

媽媽嗚嗚

收音機📻，有啲人仍然好中意你

我一生中的最愛
你離開咗我
你打爛咗我個心
而以家就離開我
我一生中的最愛你見到嗎
帶佢翻黎，帶佢翻黎

有無邊個~~~幫我搵~~~~一個人嚟愛吓

有時只係覺得
最近都唔知應該點做好
最好都係坐定定隨波逐流

我愛上咗我架車

寶你個貝

壓力壓低了我
按下你，沒有人要求
在壓力下燃燒建築物
將一個家庭分成兩部分
把人放在街上

跌撚左個鎚

唔好掩飾你犯法既事實

好多小學雞要block

好多00後

唔 好 制止我

咪撚叫停我

系牙禾e家巧能爽 米能停止禾

我們是冠軍～～ 我的朋友

因為我拎得起 放得低
有啲high 又有啲down

點解一睇就Load到Bohemian Rhapsody

死人都攞嚟玩
有冇尊重過原唱

因為呢排係咁聽

翻唱黎講 真係無咩邊個好聽

依個算唔錯

Queen 主教

低能仔

有時我會覺得
我好似返咗去好耐好耐之前咁
仲喺細路，仲好後生嗰陣
所有嘢都好完美，你知唔知呀？
嗰陣每一日都過唔完，我哋好撚癲，好年輕
個太陽日日都咁曬，我哋淨係好開心咁過日神
有時我會覺得好似唔係過咗好耐，唔知呢？
我嘅餘生只係一場騷～

呢啲就係我哋嘅人生
好少經歷過啲咩衰嘢
日子一日日咁過
但有一樣嘢都係一樣
當我望返轉頭
我發現
我仲係咁愛你～

Love of my life don't leave me

B________ R______

當我㩒住你個膛軚
我淨係聽到你啲零件聲
當我揸住你轆逼拎
好似中撚晒毒咁呀！

而我們會一直奮鬥~~ 直到最後

marc martel 完勝

封神榜

哩首歌係好多港人嘅寫照

我~~出世~~~~就係為左愛你 (愛你⋯⋯愛你⋯⋯愛你)

連登太多小學雞
Queen 都唔識
返去用抖音啦

有人改好哂唱未

ok

郭富城既弱？

我們在這裹站立或下墮，歷史才不會理會那麼多。鋪好床鋪，開著燈，婦人之仁今晚不會存在了，耶！！！

可唔可以?

next year today?

好熱～熱撚死～搵差佬同埋消防員

睇完之後我就信了

睇標題未入己經估到

收音機加加👏👏
收音機咕咕👏👏
收音機加加👏👏
收音機咕咕👏👏

On9仔出現啦

David Bowie 都好好J

落嚟 扑野！

都話謝霆鋒唔撚識音樂 返去做你嘅CHEF

條友真係唔識架喎

傻屌你老母

繼續演野！
繼續演野！
wowuwo~

收音機 架 架！

落嚟，做愛！
落嚟，做愛！

所以你覺得可以阻止我同吐口水入我對眼？所以你覺得你可以愛我同由得我去死？
噢，寶貝，你唔可以咁對我寶貝

屌，我咁岩聽緊

睇住呢堆詞
諗番首歌
別有一番風味

多謝套戲...迷咗落Queen到

你搖撚準備好未？

D de di 啲 D de di 啲

拜拜 改 再見咁多位
會唔會好d

所以唔好做背景雜音
果啲男男女女既佈景板
佢哋又唔識又唔關心
你唔係度果陣又嘈生哂

你有時間
你有能力
你仲未去到
你最好既時光
收音機（收音機）

有時我想喊到崩潰
無嘢做 無訂去
我有大把時間
我覺得悶 好Q悶

我一個人住

其實首歌好鳩有啲難聽
Art of life屌打呢首

我個心穿咗個窿
我個妝花到黐線
但我都會笑到四萬咁口

三十九年有班志願者聚埋一齊

我地會 我地會 搖滾你

冇野真係緊要 係人都見到
冇野真係緊要 冇野對我黎講重要～
D風吹左去邊～ bang!

我聽到既 收音機加架
收音機咕咕
收音機有乜新
收音機 有人仲愛你！

我地係冠軍 我地係冠軍
失敗者死開
因我地係世界 ～既冠軍！

套戲一般
但世上只有一個Freddie

收音機！

有！人！仲！愛！你！！！！

咪阻住我！咪阻住我！
我真係唔撚想停！

我係支火箭 飛緊去火星

係費迪水銀

乜野事都好 我都會由鳩佢

點解我一睇第一句就GET到
即刻聽返首歌黎HIGH下

綁起你老母！
綁起你老母！

有時我都想自己冇出世過

咪阻住我
我有美好時光 我有個波
咪阻住我
如果你想有美好時光 就打俾我

噢媽媽
我後悔把他 了結於鐵炮下
脈搏與心已靜寂

另一得人食咗塵

今晚~我急不及待-想玩玩了

我們咪再曬時間

Having a ball唔係解佢有個波喎
係解享受緊依家嘅時間

又有另一個人~又有另一個人

岩你老母

第一次睇呢段 好撚震撼好撚正

有～冇人可以～搵～人～行埋黎愛～我～～
每日我起身都死左D 差D連企～都唔穩
望住～～塊鏡係度喊 主～點解要咁對我
我花一世去相信你 我真係好撚唔開心
有冇人～有冇人～ 有冇人可以搵人～過來愛我！！
.
.
但個個都想我去死 佢地～話我就痴線～～
佢地話我個腦都係水 我冇常識 我冇人可以信～～

舞會果個ball

有無人可以解釋下？

對我黎講 所有野都唔重要喇

依樣野～ 叫做愛～ 我就係應付唔嚟

我知巴打咁認真

整合左喇 自己再改左少少

呢個係現實?
定只係幻想?
山崩困住我
逃離唔到出現實
擘開隻眼
抬頭再望下個天
我只係毒撚，我唔需要同情
因為我容易嚟容易走
有時高有時低
唔理d風點吹，對我嚟講都無所謂 無所謂
媽媽，岩岩殺左人
拎支槍指住佢個頭
拉左雞，就死左
媽媽，生命岩岩先開始
但我而家要dum撚左佢～
媽媽, 嗚~
唔係想整喊你
如果聽日等唔到我返嚟
要振作, 要振作, 其實就冇乜所謂
太遲, 我夠鐘啦
我個背脊震到痺
身體一直都好痛
再見 大家 我要走啦
要留低你地面對真相
媽媽, 嗚~ (總之風繼續吹)
我唔想死
有時希望自己無出過世
我見到一個男人嘅細小嘅身影
丑角呀丑角呀 你會唔會跳凡丹戈？
霹靂同埋閃電 真係真係嚇撚死我
伽利略 伽利略 伽利略 伽利略 伽利略 費加羅 係貴族丫
我係個毒撚 冇人會愛我
佢只係毒撚 黎至個 窮家庭
Spare him his life from this monstrosity
容易嚟容易走 你比唔比我走
誦真主, 唔好 我地唔會比你走, 比佢走
誦真主, 我地唔會比你走, 比佢走
誦真主, 我地唔會比你走, 比我走
(唔會比你走) 比我走 (never, never let you go) 比我走 (never let me go)
Oh oh 唔好, 唔好, 唔好, 唔好, 唔好, 唔好, 唔好
Oh 媽媽 mia, 媽媽 mia, 媽媽 mia 比我走
Beelzebub has a devil put aside for me for me for me
So you think you can stop me 同吐啖入我對眼
So you think you can love me 又由我去死
Oh 寶貝 唔好咁對我呀 寶貝
總之我要走 總撚之我即刻要走呀
Oh oh oh 正, oh oh 正
冇野真係重要
大家都見到
冇野真係重要
冇野真係對我重要
總之風繼續吹

咁正嘅opening，跟住出嚟嘅係green day

降生為王~浩潮宇宙的王子

今晚，我會享有一個好好的時光
所以千萬不要暫停我，不要暫停我
我在天空𥚃燃燒，屌，成二百度
怪唔知佢地叫我華氏先生
我將用光速旅行，很想變有超音波俠

呢個post 令我諗起達哥玩人中之龍唱k

王菲的版本

勁鍾意

但我覺得呢首歌群眾唱係正過queen唱

呢首有洋蔥

同樓上同一首黎架 呢段好似少啲人認得
但成首歌我覺得最sad係呢段

我要擺脫
我要擺脫
我要擺脫你嘅謊言
你咁自滿 我唔要你
我真係要擺脫
神知道，神知道我要擺脫

佢老細同佢講：森美你以爲自己係邊撚個？

我的朋友～～～

Di d d de de d di~~~~~~~

又一次心痛 又甩一次拖
又又又，有冇人知我哋為乜？
我估我學緊
我而家一定暖緊個身

Green Day 都係我未入Queen坑前幾鍾意嘅band

屎提夫驚驚青青咁係條街到行
拉低頂帽遮撚住佢個龜頭
⋯

四週圍好靜好靜

機關槍準備好 但你呢？

又死撚左一件
又死撚左一件

仲唔落我間bar掃好塊閪地？
打開你對翼，飛出去，飛出去，好撚遠
打開你對翼仔，飛出去，飛出去，好撚遠！

errrrr 鵝～～～
errrrrrr 格～～～
er er er er er 囉
er 柯 , er 羅 er 羅 errrrrrrr 羅
啲 多le 多le 多le 羅， er 羅， 柯威

D~ 多啲多啲多le羅

fuck you

呢-----𤓓易羅依笠

屌你

86’ live at Wembley

推到有人譯哂佢

好無聊但我笑咗

痴撚線post

壓力
壓喺我身上，
壓喺你身上，
無人會想要。

壓力之下，
會炸冧座大廈，
將家庭分開，
果d喺街嘅人。

屌，第一次聽就喊到豬頭咁

笑死我

我做野，我人生嘅每一日
我做到骨都痛埋
一日完結，
我攞住自己辛苦賺嘅野，
我跪低左，
我祈禱，
直到我眼流出眼淚。

某一個！
噢 某一個！
有無人幫我搵到
某一個可以愛嘅人

👍🏿👍🏿👍🏿👍🏿👍🏿👍🏿👍🏿👍🏿👍🏿識野

呢個係乜撚野po? 睇唔明

Queen都唔識果啲死返出去啦

老友會係老友
當你需要愛嘅時候 佢地就會關心你睇實你
老友會係老友
當你生活所有都無哂嘅時候
伸隻手出黎 老友會係老友
直到永遠

以為改歌詞點知中文歌詞

媽媽 嗚嗚嗚 艾東枉拿戴~

救我，救我，救~~我
我唔可以一個人面對呢個人生
救我，救我，救~~我
我全裸緊，仲要離屋企好遠

石板好快乾淨
我會抹去記憶
同另一個人再開始
咁就浪費 所有愛
我掛個頭我賣廣告
賣走左我個靈魂
我冇人性 我入面凍
我冇真正既意圖

救我 救我

生活將繼續
我唔可以生活冇左你 ～ 生活冇左你～ 冇左你係～ 我身邊～～
我唔要自己一個
神知 神知我想要擺脫

呢首intro會聽到毛管動

跟住唱咗

於殺哈拉沙漠 每一滴落黎既雨 這是個奇蹟！
神做既野有大小 金門橋及泰姬陵 這是個奇蹟！
試管嬰兒要出世 老母老豆死既走 這是個奇蹟！
地球上有一個奇蹟 大自然幫我地做哂
世界奇觀繼續有 仲巴比倫花園
.
.
這是個奇蹟！這是個奇蹟！這是個奇蹟！這是個奇蹟！
有一樣我地都等緊 世界和平 戰爭結束
我們需要個奇蹟！一個奇蹟！我地都等緊個～奇蹟！

屌 好多人名點譯

你倒流唔到時光 你改變唔到潮漲 真係陰公
呀～ 我想返去從前 坐過山車咁樣 生活只有玩

識 但覺得首歌好鳩
Art of life屌打BR

呢首係咩？

我醒起啦
但首歌一般般

訓啦豬閪咁都唔撚明，返去聽返kpop啦

所以，唔好阻我，唔好阻我

因為，我有一段好正嘅時段，好正嘅時段

我要射星星，跳上天空

就好似老虎會反抗地心引力一樣

單車 ！單車 ！我要踩單車呀！
我要踩單！

成班啱啱睇完bohemian rhapsody 係到扮老屎忽

鈴鈴...鈴鈴鈴！

成日坐低話當年係冇撚用㗎
當你可以hea同享受你嘅童年嗰陣
有時我覺得好似噚日咁，唔知呢？
一於靜靜咁隨遇而安把啦～

celine dion咁感動嘅

我！ 生出黎就為咗愛你！
用每一下我的心跳
係呀！ 我生出黎就為咗保護你！
每一日～ 日～ 日～ 日～
我！ 生出黎就為咗愛你！
用每一下我的心跳
係呀！ 我生出黎就為咗保護你！
用我生命中嘅每一日
你係我唯一鍾意嘅人
我係你嘅愛人
你成就了我
你是我的驚喜
如果我要用上每次機會
我都可以為你而死
所以俾次機會我
同我一齊
我曾經FF咁做
宜家成真啦
我仲係好難相信
呢件事發生係我身上
有一種好正嘅感覺
行運我成身

我大約10年前舊登出過一樣post 可以搵下
聽左真係唔算太耐

睇呢位清語氣應該聽左三十年以上 得你有資格講

單車 ！單車 ！單車！
我想去踩我架單車！我想要去踩車！
我想去踩我架單車！我想去我鍾意嘅地方！

我想要晒！我想要晒！我依家要喇！
我想要晒！我想要晒！我依家要喇！

個mv係最後一個mv 果時死前冇出過街

轉乜鳩世呀
人地1976年出世

又見你

你都喺度

Freddie

對號入座？ 我好明顯講緊話”未聽過the queen 就出番”去d人

仲有 清你老母

我地全部都系 收音機 架架

系?!

啲人講得啱freddy最差嘅狀態 都可以吊打 而家嗰班所謂歌手

人哋係hear...唔係here

都係既 諗返我生前真係幾撚癲 就黎死都出到咁多作品
我而家係天堂成日唱歌比耶穌聽 佢幾鍾意

我有小小痴左線
我有小小痴左線
終於發生左 發生左
終於發生左 嗯哼
終於發生左 我有小小痴線～

天堂製造

個表演一定要繼續

你有冇搵david bowie佢地成日開大型演唱會先

個演唱會喺咪叫made in heaven?

john都嚟埋

耶穌最鐘意你邊首歌？

年青嘅戰士大叫 無時間猶豫啦！
又痛又嬲 苦無出路

成日唱under pressure 有d 厭
佢而家成日掛住睇spaceX 火箭片
鬼咩 果架Tesla係太空loop 佢d 歌 j死佢啦

我唱比你聽
我要哂佢！我要哂佢！我要哂佢！

係呀
Btw 你條友做咩我死左之後就潛水唔繼續做音樂？

你好令我失望呀隊長! 由Freddie本人演繹比你聽

太空站 叫 湯上尉~

匿埋喊又話你知咩

救我！救我！救我！
我一個人面對唔到呢種生活
救我！救我！救我！
我乜都無晒又無家可歸

補返數

我最鐘意呢隻

整多首先得

呢個mv 我面色開始難睇
留鬚係要遮住面d 瘡

知道，但果種激情掩蓋唔到

如果唔搞Gay 就唔駛咁早死

但未必有咁多好作品

好少連登仔肯道歉，俾啲鼓勵佢

點解d老屎忽咁介意睇完電影先鍾意queen既新fans？

你呃我唔到！你呃我唔到！
你呃我唔到！你呃我唔到！你呃我唔到！

係冇 "the" 㗎

噢 你點撚解會出錯
噢 墜入愛河
係我第一個嘅錯
我點撚樣知
我離愛情太撚遠而睇唔到
嫉妒 宜家睇住我
嫉妒 你搞到我好撚難受
你唔撚俾預示我
又嚇撚死我

你知每日都有個無助嘅小朋友出世
需要幸福嘅家庭同被愛
另一度就有個有錢佬坐緊喺皇座
虛秏緊光陰

相信都係, 佢應該係killer queen 果陣已聽緊, 真‧老屎忽

抑或

真係好撚正 點解我唔早半個世紀出世

生命必須比這些多
生命必須比這些多
我們如何沒有愛應對世界
修補所有受傷的心靈
及關注那些在哭的臉

太好聽

呢個係咪我地親自創造嘅世界? 由我地去打造?

佢係個殺手～女皇～

係火車度笑到收唔到聲

冇報死全家，報左全家生花柳

radio gaga

我覺得佢後悔緊攪到自己愛滋
佢開始紅就比自己殺左
係死（解脫）同生（折磨）之間掙扎

我都係睇完套戲先開始認識queen...

跟住聽聽吓原來木村 有套電視劇打冰上曲棍球都係佢地既歌

我覺得你應該check下首歌幾時出
同埋AIDS呢個病幾時被發現

live aids 完5年就死
雖然老老地，果時仲有d 肉又有power
2年之後有aids
再過多3年死撚埋

臨死之前個樣好撚恐怖

Shooting star好似係流星

果個年代突然AIDS 大爆發，男男女女都死唔少人。
之前無人知濫交會死得人。

佢85先知自己中招，呢首75。出櫃歌。

你係咪收唔到我電話
我諗你離我好多年遠
你係咪唔知我搵緊你
寫好晒俾你嘅信
埋咗喺我地嘅孫都知嘅位等我有日拖著你隻手去攞返出嚟

Freddie Mercury solo 完全唔係齣戲講到咁廢。呢個係最正既MV 。

原來好多連登仔都唔撚識Queen，好撚on9

果陣細個以為係日劇d主題曲黎